\section{Висновки до розділу}
У розділі були розглянуті основні шкідливі та/або небезпечні фактори, що можуть впливати на працівників у зазначеному робочому приміщенні.

Треба враховувати, слідування нормативним значенням таких факторів зменшує небезпеку, на яку наражаються працівники тільки якщо останні дотримуються правил техніки безпеки загальних та правил техніки безпеки при роботі з ЕОМ. 

Умови праці у проаналізованому приміщенні загалом відповідають сучасним показникам нормативно-правових актів з охорони праці.